黃絲：裝修？好呀 你班後生快啲做 比人拉左我會課金 影大頭：咪啦 影到我呀

難得有方法避免裝修師被捕 竟然比人屌傷民意
下星期開始就一班班裝修師比狗拉

根本唔洗理，人人有獨立思想，你認為可以打擊到政權，咁未做，洗理人點講
Btw,影唔夠，需要組織一班人影完之後負責起底，咁啲人先驚

民意定五毛意呀
不嬲民心都係核爆都唔割
其他野自己諗啦

Agree

仲有人好意思話夠彊咪過去桶死佢 影人做咩
好撚笑到 影個大頭都已經割到咁 桶死左佢咪變埋藍？
依班用「核彈都唔割」做口號嘅人真有趣

各有各做，係d 支那人先會話割

遇到阻膠當藍廢人咁解決

罷課: 阻人返工呀！失民意喇！
影美心: 你點分係咪黃呀！失民意喇！！

各有各做 如果大家係搵唔到影大頭有乜野特別大嘅壞處 咁係唔應該叫停

已經無需要討論

你做完有效自然有人彷效

無人認同自然收皮

睇下你影完係嚇到藍絲唔食定係黃嘅比人拉先

而家班五毛利用依件事玩分化

影大頭被人拉都好過裝修被人拉

你燒都唔割
何況你影？

不過我唔知有無用，兄弟爬山囉